點解LTCL 2019 syllabus會剔走咗李斯特既鐘

太難了 對比起syllabus其他曲目